[殺狗會]我們的賭博日記20

大家贏多啲
未完場唔好灰心 或 gel頭
和氣生財 鬧架財神見到都唔黎
英文球隊名請善用google / 馬會轉語言
有s係細 無s係大

輸撚哂

ky 9.5

lm

Hi

留條腳毛

華西0:0 不如唔好踢

妓快啲擦角啦仆街

arsenal 7C

ky 9.5
再次見證真神

THX ky

謝ky 9.5

1860 CUP

睇黎妓果啲角大全部jump

11.5 jump

8c

連c呀 集氣

留步

-7c

我掃曬11.5 12.5 14.5 是但比條生路行下啦

樓主我翻黎喇

天台好凍

阿9.5足水會入
10.5可以入少少

唔好企係到吹風啦

向前行一步就好暖架啦

清我拎多件外套上黎
等埋我

一陣有無角水 今日睇左成日盤 好攰 都係要愛華頓上盤算

多仔8.5

睇埋呢場就行架啦

Ky水？thx

9c

即場好d

屌侯城成場射得知2次龍

等高水10.5

Ok

-3C

我想返屋企呀

等唔到足水

-2

我都係

些仔正氣到

阿記個場可能仲有多球

唔好啩

Ky mu 10.5s ok?

10c

阿記14.5是夢嗎

整多粒c 就安全著陸啦

好

愛華頓好？有樓主加持

gd

多仔

11c

差一c go

-2c

12c

快啲出現奇蹟

唔吹12碼就12c

10.5 2.29

10.5 安全 11.5 集氣
召喚連c呀

12碼

屌12m?

11.5 4.7

比多一角夠架啦

1c

2:0

屌 下盤咁都守唔住

咁高水⋯⋯⋯⋯

屌 買左下盤

1 c

On9 90分鐘12碼

屌11角完

ft 2:0 11c

-1c.......

差一

仆街阿妓

一場差1C一場多1C

玩鳩我

10.5b
11.5b

好彩足水補多注10.5

屌

Ho名

就係差你呀

雲8.5

入唔切

買唔到

冇即場

錘仔等足水

仲買到wor

無得買了

No live c buy

下盤咁都輸半 好唔開心

追佢對家

我都唔明

Westham maybe

係westhan 不過唔知買咩

Maybe 9.5

等指示

多謝ky提醒 無買琴rb 依家輸緊一粒

愛狗上盤呀

唉

我買左

利華5.5 6.5入貨

btw我買左屈仔+2

屌對左

即場會買利華同stoke同錘仔

得番$100跟唔足咁多

盤定讓球主客和

愛華頓主客和客win ok?

讓球客呀

Ky MU 11.5

漢堡單邊瘋狂擦角

漢堡2:0

0:2 漢堡

咁快轉1.5 賽前入球大回飛

痴線

入左9.5 就快追番豬左個一百

bvb 3.5s

RB. 9.5s

Rb

唉，雲達同漢堡2揀1角大

Mu 10.5s
米堡10.5
西布9.5s
史城10.5
新特9.5s

試試佢先

拜仁多仔又唔擦

漢堡係到同我單邊狂擦做咩撚野

米堡又對

bvb不嬲唔刷
反而漢堡近2場狂刷
之前半5全6
全7半9
而家

發現自己豬左下盤之後好衝動 瘋狂亂買

德甲d假波

我以為bvb屌打會間中跌一兩個出去

最後條英超都豬今晚不賭了

條路唔順賭咩輸咩

睇黎今晚都係重傷

多仔落後瘋狂擦

買左3/3.5細

屌1-1

RB準備半7全9啦

集氣

Rb反cup 戒一星期賭 贏盤兩星期

RB半7 求你全9了

RB真係勁撚廢

Rb停角啦好嗎

水晶宮今日唔刷角

多仔1 1仲入唔入3.5s好

Rb 醒下好冇

唔好啦
利申入左3/3.5s

睇下佢會唔會下半無耐就cup

拜9唔係冇波入呀

鎚仔9.5

利華6.5

曼1:0

Fake

咩fake

馬達真係賭仔福星

洗角呀

鎚仔繼續刷角

屌法蘭個場貪心想等兩倍 一開波就連c

利6C...

7C...

X2 有時唔係你既就唔係你既

Me too

米堡今日唔差wor

差0.05

愛華頓比力

Thanks Ky

利華傻撚左咁撚5分鐘5角

多謝ky

利角已gel

跟唔切ky

跟左6.5 thx ky

利華6.5
stoke 7.5 8.5 9.5

屌太貪心

Ky 你教我點補飛

thx ky

巴塞8.5

5c now

Gun

等唔到高水6.5就7c

你要靜候 再靜候

巴塞13.5s足水入

Ky仲有咩好買

cashed

買唔切

Rb停c 差3個咋

個個都多謝ky 屌那星唔通真係我問題 我入5000 蚊都未撚cashed 過

唔好講一講好靈就由佢慢慢完場算啦

衰口多

我都跟唔切睇下FB姐就miss 撚左個個係到多謝KY

等緊史篤城有8.5

Stoke升到10.5

史9.5仲去唔去

Ky拜仁7.5入唔入得過

賭波就要專心

利華8c 利華仲有咩心水位可以一戰 ky

等唔到

燥撚到我
場場我跟既就爆到傻西 無跟既就贏5串6

唔關事，事前都有輸既，嘉欣即場比較準

mu 7.5?

雲達8.5

沒有了

我10.5s 9.5s

史上左10.5中位呀

等stoke 8.5 9.5

咁不了

咩都跟唔到 串左岩岩果場9.5角大 同些-2
同 妓11.5角大

即場無角

今晚仲有冇

Mu 入左12.5s x3
7.5x1

巴1:0
快啲有13.5

Bvb 1:2

多1:2 入唔入3.5s?

咪姐係no goal

Ky 利 11.5 可入？

多仔 差一c

巴塞 連入兩粒囉

多仔10角

KY
拜仁 ng ok?

利華比多粒

多仔冰封入波plz

拜仁班垃圾唔撚角抵你地無入波

輸到杰撻撻 rb9.5 bvb3/3.5s

Bvb仲有半格

好想買bayern 0.5/1

Rb咩環境
9.5s

但睇個勢BVb會狂攻

痴撚線半7全7

靜啲靜啲

足球好小氣架

多多 12.5 ky點睇

好嬲

半7全7

米堡 去到10.5 等足水

唔好提到94分鐘再拎出黎講

岩岩買6.5 利華 錯手禁左 2.5 而加都cashed

Rb呢隊波真係好撚柒

屌你RB半7全7?

有冇愛華讓客同路

多謝 龔嘉欣bb~~

唔好半7全7啦

開個半7全8比你

拜9

唔好

po霸買左咩

曼20

唔講住 btw應該估到

曼聯叫糊 差rb同愛華頓

Mu7.5

同路啦

屌 rb輸中位數

RB0:3
垃圾波好彩無買

半7全9

半7半7

拜9 3分中2粒

又半7全9
半7真係好邪

拜90分鐘入兩粒

完了？

Stoke預備入高水9.5

半7魔咒全世界岩用

完場了派我

rb個盤害死人

Ky

屌 買左條過關
拜仁-1 去到七十幾分鐘都0:0 都打定輸數
點知90' 92'入波

Stoke 1.92 9.5 瞬間角

我都係 個心離一離

Bvb收半注 得番$145.1

全世界足球一樣假

Than you ky
Bvb3.5s
Rb9.5s
超神

rb 9.5s
bvb 8.5

3.5s bvb
Thanks ky

強烈建議心臟病人跟ky買角細訓練心臟功能以減少病發可能性

愛華頓快上

曼聯入多粒食全格
愛華頓上呀

巴唔好再刷角

其實唔睇都ok

屈仔入返球先

岩聽

穩過抬油！
其實瀨左屎

KY跟住落黎仲有咩心水

唔好啦 比我止止血先

多謝ky
要交人，聽日再跟過
各位巴打贏多啲

完場後瘋狂gel吧

gel住訓

Mu
6.5
7.5

史浩克04 讓球主勝點睇

收手啦

愛華頓

上呀拖肥

愛華頓入1球啦好嘛

依家愈黎愈多賭波post

由以前得一個波po到依家計計埋埋4-5個

曼聯 韋斯咸各-1

一買就有角
一補就唔中
以後唔補飛了

有d想賣料

疤5:0

6:0

以前我睇球會波post

邊啲想賣料分享下

睇黎又要輸半

巴塞⋯⋯⋯⋯

曼ng 小注

冇望一陣巴已經客其他

一陣熱刺下盤點睇

打英超羅賓漢喎

上盤for sure

利申痢

史城俾多c未

唔好啦 開個+2我

西咸cupped!!!!!!!!

唔好咁啦

利真係冇野講

真係問意思嘅話買大波

我最小輸左10k係痢啲盤上邊

買大波穩過買盤

利申十年痢迷

差呀仙奴一角

Mu6.5,7.5

同意 今次仲有lulu打中堅

2.5?

我通常買對家

痢贏波開心 輸波都叫有d錢收

利申：痢迷

dum哂d錢出去

精神對沖？
但和波咪乜都冇

刀仔

狼隊咁撚廢都受得平半 想要下盤

求心水

今晚啲波輸死我

無錯 和波就67

盤🤔🤔

我利1:0

不要問 只要信

下盤玩完

2：0

2-0

2:0 屌打

希望利記刷多啲角

英超羅賓漢

Mane

羅賓

文尼好撚勁

我利真係我利

又證明左熱狗是強隊

甘岡半2全13嚇撚死我

熱狗會唔會又打人呢

no Mane no party

打咩春都好唔好打角球旗戰術買左角細

屌5c

6角

角細要jump了

mane著火

Mane上曬身
岩岩入唔到第3球可惜

我利依隊波唔係個個駕馭到

文尼痴咗線

熱狗反贏有23倍好想屌十蚊落去試試佢

買左50

過左半7保險線先好冇

不了半7全9

刷角

召喚

點降我會買左痢角細
我明明mark撚左大但係馬會落飛買撚左細

入多球同多隻角就perfect

16.5大有2.29倍

入得

點解依個角數唔係開係妓上邊架

冇人

幫手推下

琴日輸幾舊

我都係 今日一齊追

Liverpool

格羅寧根+1.5/+2 88%

打錯左

Sparta +1.5/+2 88%
Can buy small bet on -2 draw

咁正確答案是甚麼

Ky今日澳假係咪都支持愛隊？

Corner not handicap

多謝嘉欣6.5b

豬30k
停下賭玩下股先

stoke 10c完
3條過關差佢10.5

開左波？

搵唔到斯巴達

10.5 11.5

Ky 玩唔玩墨西即場

Bought 11.5 2.35
Waiting for 10.5

買左客ng

飛仔10:0 c
摩納哥 半3:0 半3c 全5:0 11c
3:0都肯刷角

諗住高水入10.5 就即刻封盤

Sor

搵到

其實係咩

10.5 2.12

入了9.5

3c

尋日fat fat 一日追翻新年輸果幾千

4c

樓豬試下做電車痴漢

角啊

多謝ky bb

5c

6

6c

7

一訓醒 豬左利角
今日又要努力了

認真小小就搵到

9.5 1.94x2
10.5 2.12 x3
11.5 2.35 x1

俾多3c

似有一球

岩岩8.5 9.5 10.5 都買唔切
11.5不了

我都有買11.5

主比一粒我

Ky 10.5足水入唔入

ky 入左三注2.12

2.10了

1:0

10.5又買唔切

聽完ky講仲有一球 即買左下隊

2.27

2.27入唔入

2.38

轉埋9.5

9C

入左波之後真係好難講

9c 1:0

比多2c黎

刷呀

刷啊！刷啊！

客隊試下刷角 博追和

客隊好似唔識刷c咁

81' 2:0

有請連c雅出場

10.5 2.8

比多個c 黎9.5

10.5 3.10

客紅一件

Away red card

10C

2:0 10c

比多兩角PLZ

墨超全上盤

11:00果場想要下

Same

比多一cccccc

11C

比多角我!

奇蹟11c

11c 多謝ky

11c gooooal

多謝ky 10.5

成日唔記得跟 變左最後先買

ky d即場大c好顛

好彩起得切身跟ky

Thx

補2MINS 試下比多角

照去

發覺ky即場準到無朋友

FT 2:0 11C BTW多謝KY 10.5

Thanks ky

多謝ky
先拎返粒糖仔先

thx kybb

3.15入就fat

十一點果場買咩好

輸曬

留名

yes

發現樓主去旅行都周不時上水

姐係你地話ky賽前唔準姐

去咗旅行？

賽前七八成 即場九成

Lm

不要問

岩岩擲完士多啤利
而家去伊豆浸溫泉

九成半

你就好啦

澳假 10.5 11.5

賤種鍠
又要重新起機了

祝大家贏到櫻花咁咁燦爛

澳假半大全大 1.5 2.5 點睇

伊豆依家櫻花滿開
4月頭會去東京賞櫻

等澳假即場

終於開場下盤

止小小血

好撚靚呀伊豆

仲要同囡囡去
丁死人

澳假下盤點睇

上盤升盤 不敗吧

Ky 是否角大

水手不敗？

讓唔讓到1/1.5咁多

愛隊不敗

呢場個個都話下盤wor 但止盤又好似好有信心

主隊不敗

買左-1@580

Ky 澳假 1.5 oj?

唔深喇 之前4-1 讓-1.5/2

ky話過今場對佢既愛隊...

信樓主 入左止盤

Ky點睇澳職角球

有啲想買10.5

水手FG 半膽0:1啦

記得ky好似話買角

想買10.5

等ky心水

水手成日最後先瘋狂爆角

買200蚊上盤睇下波算

半細咁好分

信日本既樓主買-1

讓主 1.5 10.5

1.28對-1/1.5 好有支持喇
又唔係開1.4 5 6
一球無難度

病撚到仆街 開波都唔記買

ky呢

今場睇8.5可以入

有無直播link琴日見到有youtube link

上icable個網

買大波觀戰

2c

無join icable都有得睇？

馬會個網左上角有

係

有時候日職都有

2/2.5 見到就掃

Icable好撚濛

入左3.5

馬會係裝個hkjc tv?

Ys

ok 咁3:1喇

3c meeting

樓主咁得閒

樓主用左幾多個dom

食飯佢坐我對面 偷下雞
佢而家去廁所
食完準備走

射多d

至少10個

10.5 1.7
11.5 2.1

可能唔用呢

2個人去日本 唔知幾多個番香港呢

連c

12.5入唔入好

我等緊ky order

入左11.5only 2.15

追s?

今場應該15左右
水手都未刷

入13.5

追大？

仲有3.5s

係旺角 買咩禮物好

去log on算啦

得番 1.3

你岩

樓主買左-1...之後3:1....

10.5
11.5
上

唔知點解每次ky覆完個心都定咗好多

我指賽前3.5s 1.5s

Have 12.5

半大告急 上盤開始驚

唔知等唔等到12.5高水呢

Waiting

水手唔刷

屌西流成班係到刷控球

1.5s 1.75收息之選wor
45mins成75%回報

最好唔刷

唔刷住 等我入返11.5先

而家有咩好入？

岩

水手0:4

過左30分鐘仲未入球wor ky

半場主入住一球先好嘛

入左12.5 2.08

咁咪岩囉

入唔切啦

屌睇錯1.5大

35分6c開到13.5

驗眼

又有12.5

7c

單邊7c

買？

唔好係半7魔咒啊

d賠率有d唔合理
有14.5s 15.5s會入

全場nogoal OK?

全1:1

痴漢D命中率咁低,點解有咁多人跟

買咗20 @20.0 nogoal

痴漢都叫人低

連c啊

準備半7了

不買依場角

今時今日西流半場都贏唔到水手

佢試下出16.5 我allin s

14.5s 1.82

假波 買左水手FG

最多15c 85%

唔敢入

8c 出15.5s 1.39 勁鬼

半大玩完 上盤

14.5 足水

女王上左水 不敢追S了

半細

半主

好驚上盤 有預感下半場0:1

有預感下半場1：1 1：2

0:2 有50倍

1.5s 1.75

買左半和 走地等你了

真係派錢

10.5求生存

11.5 s

水手ng得4.5

11c咪皆大歡喜

想買13.5s

水手0c

下半點買好 啲倍率好怪 澳假睇唔透
尤其琴晚比利半10全13重創之後 已經輸唔起了

條4x11 輸左2場了 我得番100

買88%果場啦

今晚個2場會中
In ky we trust

我個13.5

1折收飛

邊場

Ky點睇般尼下盤

我14.5 已經好早買 點估到60分鐘13個之後一個都冇

ky出咗咩見唔到嘅

尋日我都見到本身我都諗住追16.5，諗諗下都係算

輸哂了

英國球

不了，有d危
上盤接近95%

上次90% 7:0
例今次95%?

客隊死守 主隊7射4中 零入球 澳職方守世界第一 一陣去入錢

其實你係盧sir？

收到
不過琴日開一球/球半個d
上盤都開得出

盧沒改名

主應該入到波
個next goal一直得1.3x

唔係

不過我唔會買上盤，因為有個不確定因素

想G

我係伸手黨

嘿，等我變干地先

其實龍門都未射中過 好似差兩班波咁

買左204 207 209 00首入+客fg

G道了

停左角

香討叔叔？

客NG OK?

Yes 上次perth想跟點知訓左 就中曬

12.5s 入得嗎

12.5好想入

有無Link？

想知

我都好想，但而家停哂c

幾時有0.5/1買

車仔上盤高水

我都買咗加客首入

連C

12.5好吸引

等11.5

出現了

thanks
但佢出左咩？
52頁點睇
仲上緊堂

1-2合理

單邊角 12.5入嗎

75分先決定再買唔買角

貧巴要左Ajax

希望14c完

高追

11.5

再要入錢lu

中岸水手第一隊入球@3.17@70%

204@17@6%
207@22@6%
209@35@3%
00@19.8@15%

歡迎參考，小注怡情！

歡迎對家或All in，後果自負就可！

你要？

12M

其實姐係睇好埋細

9:1 c

0:1

miss？

水手1:0

All in 客win

0-1

0:1頂撚住

水手真係勁，1c1goal

準備入錢

FG秒派錢

西流正柒頭

1.5 2.4

水手1.93上到1.95

等位入big c

幾時入big c？

1：1 2：1go go go

水手 NG 5.1 入左

其實204 207點解

首名入球啲球員號碼

首名入球

首名入球？

唔該晒

得番100 乜都唔敢買 唉

一係足水買1.5/2
一係75分一齊買角

咁首名中唔中？

12.5 想試下

1.5/2 b?

10.5 cashed

13.5細要跳船了

-3c

有咩入得

Big or small

14.5s ok?

跳都無得跳

笑死

0:2

我問緊問題阿

客win頂住

水手ng 6.6 cashed

西流主場真係好廢

12.5 13.5 s jump得

含撚死

主-1 jump

睇落係咪仲有球？

No goal

都話1-2球合理

0:2岩岩好似@50

重注-1.5/-2針了

Jumped

入錢了

13.5s 2.45 入唔入好?

似14c完

入左1.5/2
多謝ky

60
買左

半場@60

13.5s

一陣去入$300

等高水13.5

12.5

13.5 有逃生門

冰封角球

應該no goal
btw13-14c完，我都唔firm，水手應該有多1角

比多1c夠啦

2c就夠嫁啦

幾分鐘？

刷到15c就好

85

86 切勿gel定頭

13.5 好似針得

護空門

1c please

入$300今晚等ky

1c 集氣

12c完?

13c

幫大家集氣

連c雅

快連c

馬會準到

1c集氣

真心佩服

0:2 13c ft

13c 0:2 ft

客win no goal

無跳船

快我3秒

13s頂到

又係場前13.5中位數

同前日一9樣

真係開下盤 無買

馬拉加下盤串墨馬上盤點睇

馬拉加角大？

Kybb 點睇 羅馬10.5 2.02

車仔角大

主隊對祖記得1c完

意甲 英超角球係笑話

車仔全場2.5 點睇

Ajax 轉盤未？

Rangers TTG 4,5

全場入球？

係呀 total goals 4,5

Yup

入左

點睇雞湯讓平半

經過一輪計算 馬拉加下盤

跟

真係0:2 訓左冇入 買左上盤

唔好跟我 最近好黑

我都想要

AGGER

上盤高水 加上客隊應該會死守

KY 馬拉入 9.5 定 10.5好

冇左盤買既？

？？？

重開有了

今晚睇好
維拉[-0.5/-1]
阿積士[-1.5/2]
再等睇下會唔會轉盤先

馬拉加下盤有無同路

+1

有 但回緊飛 睇下點先

再+1 諗住等到1830左右再決定

。。。。。。。

有冇人要柏林

我。。。睇錯時間開波之後入左。。。

姐係都唔好？

睇錯1700同700pm??

入左9.5

睇錯做5點？

唔答 驚自爆

得返50雞

入左13.5s

諗住

般尼主場6連win

9.5 信心大嗎

咁買唔買下盤好

唔好淨低我

但係你又話怕干地既

我應該即場先買，無咩心水
9.5似開到又似開唔到咁

？
我應該會買-1win

佢只係識踢主

暫時盤
Wolfsburg [0] and Gijon [+0.5/+1]
Win 2x1 will also buy

馬拉加下盤點睇

下盤又落飛啦wor

上盤似半格
如果買下盤，不如等維拉入波買next goal

第一場0:2
頭關已中

Romew9.5 1.67落到1.62

羅馬買2.5入球大點睇

買s？

呢場唔買

己買 2x1
維拉w 1.58
阿積士[-1.5/-2] 1.67

Ok skip下盤

買左下盤

ky會唔會買馬拉

維拉利爾搭羅馬讓球

串埋早上出果場先

對家？

暫時買維拉細波
羅馬上盤

好耐冇上過,比場料大家玩下,聽日5點高路高路1.5球半大,信不信由你,信者得救

想買9.5s

羅馬同路

邊三埸？

123？

澳職 西甲 意甲？

般尼下盤點睇

般尼主場惡過共產黨 但車路士又好強勢 睇賠率似贏波輸盤
利申：轟

車

係咪回左？

外圍產盤一直慢慢回

Win Gun 訓身

等

用200去買羅馬上盤好定等ky角水好

羅馬啦
再入錢等ky

Roma

羅馬買得過

7點客角會多d但主讓人，但主唔刷角，難買

羅馬好似好大船

羅馬做咩

等指示先入

Waiting for your instruction

買羅馬-1 留番$150跟ky角球水

0 1

3.5s?

2.5s oh shit

1.5 雞水咁多

Malaga 1:0

2.5s

你delay好多

U said that u buy 9.5s wor

2.5細仲有無機

客送角

Didn't buy finally since you said not so stable

維拉快cup

諗住至少頂到半場

3c
9.5企得幾硬

主ng?

YES

2.5s 好驚

ky入9.5？

是咪等低d中位數先入

11.5中位

快入

12.5s 13.5s 足水

Ky話入咩

主反cup企得幾硬

佢講場波入波咋話？

1:1

入波呀

Fake goal嚇撚死我

fake

Offside

fake goal

冇入到

主一定cup 唔洗擔心

半大

未出現過

0:1 2.9
而家2.94

說話唔好亂講
利申：買左2.5s

感覺客入多粒

樓主新post

同路

樓主有無開定新po

有